skype視訊耳機推介

呢排諗住用skype視訊，想買啲收音清晰既耳機，budget大幾五百以下，有無好推介?